2020咁就過左大半年，究竟自己做過d咩

眨下眼到左夏天八月

呢大半年究竟做過咩黎，日日都係返工放工返工放工返工放工。

開始有時返工都唔想化妝，因為覺得無人會睇你個樣，連中午食飯都係對住office塊牆食飯。

到左星期五放工好開心，但星期六日一起身就諗今日究竟做咩好? 係屋企攤下攤下又到左星期一，噢。

我都係 返放工 n 次方
星期六日又毒在家中
好彩今年開始左做gym
有返d世藝

日日都係返工放工返工放工返工放工。

日日都係失業

慘慘

有時覺得人生好無聊好重復
如果一覺訓唔醒都幾好

你地人生為左咩？ 去旅行？

Nothing

我都唔知

結婚，組織家庭，買樓買車？ 我唔想就咁打份工過成世日日返工放工都冇時間做自己想做嘅嘢

但買左之後都係日日返放工
又變返哲學問題：人生的意義

係， 呢排無旅行去好辛苦

其實我最終目的都係想財務自由

我有明確目標

日日喺屋企 失業

係
唔知條路點行

根本全世界都唔知呢半年做緊乜

我都搵緊世藝搞

不過搵唔到 返工又放工 又一個月